搞到深水埗民憤果4位有無比手足麻包袋緊？

懶叻 叻唔切 搞到全世界對天文有興趣

明明自己d手足有一日休息 又要換衫ot

明明記者會可以休息一日， 高層又要幫佢諗埋d on9實驗， 中一都唔撚信啦

明明無手足口病 比佢地咁搞日日開波都好難唔怕染上手足口病

明明得小小人觀星 下星期應該照到街燈都唔洗開

完美演繹豬一般的隊友

下星期應該照到街燈都唔洗開

星期六實光到仆街，個四隻《休班犬》應該自殺以謝同類

最低消費都錫春袋啦？

觀星啦 香港人